自製甜品：03082017

南瓜椰汁布甸 （免焗）

弘b 好叻呀！！

褲妹 呢個好易整 又企理
唔會整到周圍係

下？ Where

弘B 唔講仲以為係庇護工場D勞作

熊貓專一致死

不如我地

D熊貓想典?

好想食呀 但唔鍾意食南瓜

諗起尋日都市閒情 你係咪跟住整

知你係庇護工場做開喇

唔係我以前出街街食過

褲妹

好可愛

選擇性無視我

南瓜巧巧味

可以唔用南瓜都得

無錯

熊熊好得意

痴線 把口點解可以衰成咁

弘B

入弘B既post睇印度點鳩up已經成為習慣

我整

panpan